做人真係好辛苦 好想喊

做人真係好辛苦 好想喊 但喊唔出
有冇人同我一樣 😞

因被分手 喊左一個星期

點解辛苦?

窮撚係辛苦d既

一星期咪好 😖

未完架

咩事

揮手

巴打搞咩嚟啊？

你而家點啊？
仲係咪好傷心

加油

可能係未接受到
日日返工比人問做咩咁頹

我會
有時我會喺屋企大嗌